有無人今年報左青年學院

問下

入左中華廚藝學院

YC有資助又易入。

YC仲衰過YJ
完全垃圾